姐SIR話警方冇干預港鐵關站決策喎

你唔係信下嘛？
港鐵6月7月都有應警方要求關站啦
記唔記得金鐘呀？港鐵一度應警方要求所有列車不停金鐘站 服務已回復正常
唔係有警方干預又會變咗運兵車囉
黑警繼續講多D大話啦

其實都無咩分別
狗鐵同警犬都已經向港人宣戰
兩邊都一樣想合作捉鳩人

香港自由之書——報應來了，街站收集投訴信(偽)

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史